msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"PO-Revision-Date: 2013-10-10 05:33+0200\n"
"Last-Translator: Tanyingyu <Tanyingyu@163.com>\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.6\n"

msgid "Actions"
msgstr "动作"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Beginning of MAC address range"
msgstr "MAC起始地址"

msgid "Config Phone Scan"
msgstr "配置话机识别参数"

msgid "Configure"
msgstr "配置"

msgid "Configure Scans"
msgstr "识别参数配置"

msgid ""
"Configure scanning for devices on specified networks. Decreasing 'Timeout', "
"'Repeat Count', and/or 'Sleep Between Requests' may speed up scans, but also "
"may fail to find some devices."
msgstr "配置识别指定网络上设备的过程参数。减小'​​超时时长'，'重复次数'，和/或“休眠请求”可加快识别过程，但也可能因此导致识别一些设备会失败。"

msgid ""
"Configure scanning for supported SIP devices on specified networks. "
"Decreasing 'Timeout', 'Repeat Count', and/or 'Sleep Between Requests' may "
"speed up scans, but also may fail to find some devices."
msgstr ""
"配置识别指定网络上SIP设备的过程参数。降低'​​超时时长'，'重复次数'，和/或“休眠请求”可加快识别过程，但也可能因此导致识别一些设备会失败。"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "Device Scan Config"
msgstr "设备识别参数配置"

msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

msgid "Devices discovered for"
msgstr "对发现​​的设备"

msgid "Devices on Network"
msgstr "网络上的设备"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "End of MAC address range"
msgstr "MAC地址段结束"

msgid "Go to relevant configuration page"
msgstr "相关配置页面"

msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

msgid "Interface"
msgstr "接口"

msgid "Invalid"
msgstr "不合法"

msgid "Link to Device"
msgstr "连接到设备"

msgid "MAC Address"
msgstr "MAC地址"

msgid "MAC Device Info Overrides"
msgstr "覆盖MAC设备信息"

msgid "MAC Device Override"
msgstr "覆盖MAC设备"

msgid "MAC range and information used to override system and IEEE databases"
msgstr "MAC范围和使用信息覆盖系统和IEEE数据库"

msgid "Milliseconds to sleep between requests (default 100)"
msgstr "两次请求间睡眠毫秒数（默认为100）"

msgid "Model"
msgstr "型号"

msgid "Name"
msgstr "名字"

msgid "Network Device Scan"
msgstr "识别网络设备"

msgid "Network Device Scanning Configuration"
msgstr "网络设备识别参数"

msgid "Networks to scan for devices"
msgstr "网络识别设备"

msgid "Networks to scan for supported devices"
msgstr "网络识别支持的设备"

msgid "No SIP devices"
msgstr "无SIP设备"

msgid "No devices detected"
msgstr "没有识别到设备"

msgid "Number of times to send requests (default 1)"
msgstr "发送请求次数（默认为1）"

msgid "OUI Owner"
msgstr "OUI所有者"

msgid ""
"Override the information returned by the MAC to Device Info Script (mac-to-"
"devinfo) for a specified range of MAC Addresses"
msgstr "返回指定MAC地址范围内覆盖MAC设备信息脚本(mac-to-devinfo)的信息。"

msgid "Perform Scans (this can take a few minutes)"
msgstr "执行识别过程（这可能需要几分钟）"

msgid "Phone Information"
msgstr "话机信息"

msgid "Phone Scan"
msgstr "识别话机"

msgid "Phone Scanning Configuration"
msgstr "话机识别过程参数"

msgid "Phones"
msgstr "话机"

msgid "Ports"
msgstr "端口"

msgid "Raw"
msgstr "原始数据"

msgid "Repeat Count"
msgstr "重复次数"

msgid "Repeat Scans (this can take a few minutes)"
msgstr "重复识别（这可能需要几分钟）"

msgid "SIP Device Information"
msgstr "SIP设备信息"

msgid "SIP Device Scan"
msgstr "SIP设备识别"

msgid "SIP Device Scanning Configuration"
msgstr "SIP设备识别过程参数配置"

msgid "SIP Devices on Network"
msgstr "在线的SIP设备"

msgid "SIP devices discovered for"
msgstr "发掘SIP设备"

msgid "Scan for devices on specified networks."
msgstr "在指定网络上识别设备"

msgid "Scan for supported SIP devices on specified networks."
msgstr "在指定网络上识别SIP设备"

msgid "Scanning Configuration"
msgstr "识别过程配置"

msgid "Scans for devices on specified networks."
msgstr "识别指定网络上的设备"

msgid "Sleep Between Requests"
msgstr "请求间等待间隙"

msgid "Subnet"
msgstr "子网"

msgid "This section contains no values yet"
msgstr "这部分任然不包含的值"

msgid "Time to wait for responses in seconds (default 10)"
msgstr "等待响应秒数（默认10）"

msgid "Timeout"
msgstr "超时"

msgid "Use Configuration"
msgstr "使用配置"

msgid "Vendor"
msgstr "厂商"

msgid "check other networks"
msgstr "检查其他网络"
